突發！旺角站

開始裝玻璃，大家下次行過要記得千祈唔好再打爆佢地啦

推推

仲敢裝返？

哎呀，仲未裝上去架，如果被人打爛就陰功啦

唔知咩玻璃嚟呢，換玻璃又洗唔洗通知屋宇署呢

咁長嘅？